風乾了五臓憑何說痛 土掩了六腑靈慾沒輕重

求下你 唔好出嚟

aha

好辛苦 以為自己放低左 但原來仲好掛住佢

好文采

專奴啲歌嚟
不過正

那場雷雨令記憶狂惘

誰令我 如泥做的嘴嘗過滋潤

呢句毛管胴

造

咩歌

無念隻碟正到痴線
每次都要成隻碟煲